讀緊/讀完 civil engineering 既唔該入一入黎

想知除左做工程屍之外 仲有咩工可以揀（同civil有關既工
例如
drafter
BIN Designer

仲可以有咩選擇

BIM designer* 更正